請問神經病患者(狗隻#86449)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
香港人記住: 嚴禁侮辱Donald Trump

人身攻擊，侮辱Donald Trump支持者